只有韓國既足球先稱得上燃燒生命

南韓輸波打人

北韓輸波死人

北韓燃燒自己嘅生命

南韓燃燒對手嘅生命

Oppa，熱血勇武

咁北oppa呢？

泡菜仔真係唔輸得幾冇品

輸都輸得柒過人